Dune 沙丘瀚戰延期至2021年10月

Dune Delayed To October 2021

預左，但冇諗到delay 咁耐

唔睇好，覺得會好似《雲圖》咁曲高和寡，而且導演對上兩部電影係《Blade Runner 2049》同《Arrival》，主要都係個人內心戲，Dune係類似GOT嘅「群戲」，唔知交唔交到貨

咁其實Dune又未至於太曲高和寡嘅，至少小說黎講都仲係All-time best selling sci-fi novel，係個世界觀複雜啲。再講本小說其實相對冇GOT咁多角色，啲線咁分散嘅。

2049，arrival，sicario，prisoners都正到射精

呢種設定濃厚嘅作品最難拍，《雲圖》拉到3個鐘都有唔少人睇到一舊雲

咁個個種複雜又唔係雲圖果種嘅，只係比較多唔同嘅勢力同佢地嘅有咩作用同地位果種。而且第一集就最表面果層都係一個王子復仇記式嘅故黎嘅，係入面再有好多哲學同政治觀姐

delay成年我屌
仲諗住出年年頭左右

武肺屌你老母
咁而家到12月有咩戲好睇仲

黎緊可能得David Fincher 套Mank

Free guy

wonder woman

我唔睇好會keep到個日期
雖然最初係應該舊年11月上

今年最想睇個堆戲除左tenet 外全撚部都延到出年，套top gun 仲要上早一年出trailer 姐係9等2年

多謝武肺

有排等

其實都估到會delay 不過估唔到會咁耐
好過方面諗 下年會好多戲上

Btw就快睇完第一本書
發覺本書入邊有好多內心戲 唔知會點拍呢

夠時間睇埋其他果幾本
又要等，好過蝕嘅